[有圖] 呢條女真係做爛市

其實佢是咪走私？

咁你仲like

條友= 樓主

強國高彷，$200一對

600 俾多

超A賣$6000 我比得$6000 唔差在比多少少去專門店買

高仿1000
正版9000

我做咩要買對乜保障都無既6000